手機plan網速問題

因為用緊smt無限3g 得128kbps 所以想問下巴打

其實21mbps同42mbps係咪真係差一倍?

21mbps夠唔夠喺街睇YouTube 720p唔洗等?

thanks

21mbps 理論上係唔洗等